Jennifer Lawrence 增肥

本身骨架大，好容易肥

全盛期

差咁遠

呢張可能photoshop，所以顯得瘦啲

鬼婆唔刻意keep真係老得好快

哇屌呀

最正應該係佢拍passenagers

最正係ICLOUD啲相

幾時玩後門

佢啲流出真係

口爆吞棈假野黎
後門就未聽過 不過佢應該都係睇到假野

屌佢條傻閪 唔通deepfake當真

咁樣討論有咩意思

好L正wo個body
除左屎忽dur左d
唔洗問法官大人

係，去到紅雀個期都係瘦

不過佢都講明唔會節食減肥，最多運動keep fit
依家結婚都嘆緊唔點keep架啦

個pat正到
寫個slut落去推一流

啲女明星都係有大job前先減肥
完左又放pair身型